【最後武士】心絲絲想學居合道⋯⋯

上網搵過有幾間「道場」，細佬

自膠，未打完就send咗出嚟

講返先，上網搵過幾間「道場」，細佬我從未接觸過呢種運動，所以想問下有冇巴絲有學緊／學過居合道，可以比啲意見？